個個都搏聽日反彈，大芋有冇咁好死開善堂先

識玩就買熊

你兩個post 可唔可以夾下先出 下下地圖炮 好撚傷

知你會玩野
我牛熊雙開
你咬我食呀

嘩 你玩晒啦咁

馬清做咩次次睇我對家

又買莊又買閒

Ok. 聽日殺完熊再跌

因為成千點你2兜友實出黎玩野

個劇本應該殺完重牛區等啲人追跌就爆上去，牛熊通殺

坐過山車牛熊通殺就好笑

28800牛，29600熊
咁勁800點波都殺到你贏

你試下貼倉燈燈佢，堅係想睇

馬神 淡
老貓 淡
面仔 冇買牛

聽日輕微平開 再chok chok chok

果然你兩條傻鳩一人一邊
同788嘅結果一撚樣

馬CHING,我想問你嬴過老母麵幾多次

0
我唔燈

屎塔已倒塌

怕咩

即係聽日磨到收市